暗示咩野？

無圖
係咪僅供參考

暗示人民幣價格短期會上脹